有無遇過啲自信豬西，傾兩句以為你想溝佢？

試過遇到個生哂暗瘡既女仔，fd撘fd出黎玩既，咁我未識佢，咪問：

hello 你叫咩名呀點稱呼？

佢： 我有男朋友㗎

我心諗：做乜9 大佬呀你唔係以為自己真係好索下話？

可能見你仲柒過佢呢z

佢咁講 你咪同佢講：我都有女朋友 要唔要一齊玩D刺激嘢？

好撚豬

笑撚死

樓主係咪狗公樣

如果你係靚仔佢一定唔會咁講

關咩事
咁唔問點稱呼你又點講呢？

下次唔好問，直接叫人豬扒，費事又俾人誤會

between, 乜有男朋友唔可以同人講叫咩名？

呢d唔係自信
係自卑
因為佢自己都知道自己無人溝
咁佢咪主動事先拒絕你先
事後佢諗返件事就係 唔係無人溝我阿而家 係有人想溝我 我一句收佢皮咋